陳雲：大學生用自己的校園做戰區（war zone）而沒有必勝之術，從此失去開放自由的大學。

陳雲：From war zone to occupation zone. 大學生用自己的校園做戰區（war zone）而沒有必勝之術，只有死守的苦肉計。戰敗之後，校園就變成佔領區（occupation zone），好似9-11之後的機場，從此失去開放自由的大學。
不玩流水街頭鬥爭而玩校園陣地戰？不聽陳雲的勸告，聽泛民的送頭日程表，報應快到你唔信。

We're Hongkongers:
坐車路經理大，啲南亞、非洲食Q多到每十步一崗，每崗二三人，天橋出口見到加咗鐵閘門，保衛「校園自由」得到失去自由的校園，每間好似小欖翻版咁，大學保安使費倍數增加，我估八間大學會向政府追加撥款，cover呢啲經常開支。豬登送頭成功將大學變監倉，等睇開學，要唔要帶埋豬、蛙頭套賀一賀啊？！經濟衰退，但係就業機會竟然多咗，去咗南亞、非洲裔度啊，你搞事就係種族歧視，要捍衛黃色經濟圈就業啊，人哋南亞、非洲人都stand with Hong Kong 啊，打份工啫。
======================================

大家得閒去下大學就知政府點借打仗嚟阻止市民自由進入大學

監獄咁

係呀 入去就要迫你畀張學生證畀佢查
中學都唔會咁啦

班教授唔會覺得係恥辱咩 咁都忍到？

屌 陳雲講經咩
關大學生撚事咩
唔通班狗拎槍企你屋企門口你唔守呀

全部中國人 中國啲大學全部都係唔畀街外人入去

搞到咁都冇人想
但會唔會有咩方法迫大學撤走班看更?學生會做啲野?

陳雲講既野當笑話咪算
件事係好既就出黎認屎認屁
件事失敗左就出黎馬後炮
同佢認真托咩

認真 應該難啲
的確校園係受到大量破壞
同埋有過大量汽油彈（我就唔驚既 但始終都係危險）
要佢地走無乜機
同埋我估大學同政府有deal
如果唔係都唔會集體鎖校

屌,拉啦,馬後炮,次次都係話人唔聽佢所以點點點

身為雲粉既我有時會自動filter走國師堆煩膠post

佢講得係岩Wor, 邊有人將自己地盤送頭咁頭出去

有咩必勝之術散水？

香港人用自己的城市做戰區（war zone）而沒有必勝之術，只有死守的苦肉計。

條青山up乜都中

6月9叫人唔好出嘅陳雲
wfc

Fuck off

陳雲block 不推文

唔係屌狗入侵
屌學生

wfc